認向梁晃維吐口水、拳打港大學生 中年漢判 120 小時社服令

現任中西區區議員梁晃維去年與一班學生在港鐵葵芳站外派發「三罷」宣傳單張期間，遭一名中年漢三度吐口水襲擊，其中一名男學生更被拳打胸口。涉事的中年漢早前承認兩項普通襲擊罪，西九龍裁判法院主任裁判官羅德泉今日（14日）判處被告 120 小時社會服務令。

又係d支那樣

呢個官應該算係最深藍？

呢個就真係制裁近了啦

打人就社會服務令
收埋棒球棍可能打人 就判1年

唔夠蘇惠德藍

咁都得